有得篤 點解唔篤？

市民想清算黑警，但其實黑警內部清算對狗都有著數，你試諗下你篤走一個伙記，除咗少個人同你爭上位，仲少個人同你爭宿社！如果篤走個本身住緊宿社嘅，你又排快咗，咁點解唔篤？篤佢老母啦！

老屎忽唔走後生點上位
不過篤完灰會唔會比人欺凌

篤完上咗位個個爭住奶